建議喺元朗搞個論劍大會

我知唔少香港人都識玩返兩手奇門兵器
有冇巴打搞返個元朗論劍？